我發覺再咗落去我只會愈嚟愈負面

最近成個人好鑽牛角尖，我易因為一啲好細微嘅事就諗埋啲奇怪嘢，我真係唔想再咁樣落去 我驚我真係有一日因為太負面而做傻事 我知道咁樣好5p但係我覺得自己真係好需要搵人去傾傾 留tg或者係到傾都好我都想同人傾下計去舒發自己

無事既
我都係咁！你做D自己鐘意既野
揾朋友傾下
會好D架

同你一樣

會唔會你呢排壓力大

我嘅問題就係一個朋友都冇 連中學最fd嘅都開始遠離 依家日日都係得自己

可能啦，但係我覺得唔係壓力大咁簡單，係我成個人都變到好神經質

同路人

巴打平時做咩？
點解唔去識多啲朋友？係咪怕醜呢？

有咩係度傾啦
最近每朝早起身就已經完全冇動力
返工返到好似條屍咁
一靜落黎發現自已成個人震緊
冇胃口
食個杯麵食到一半就想嘔
放工就叫自己要振作
好咗一陣
夜晚又訓唔著
無限loop

搵一樣精神寄託好重要，你鍾意啲咩？

有冇自已既鐘意既野
我今日都係咁灰到想死
但反到屋企 彈下琴 情緒平復好多
希望幫到你

平時就係上堂落堂打丁睇akb/坂道嘅毒撚一個
想識朋友但係永遠唔識點開口，唔只係怕醜仲要係自卑到痴線嘅人嚟

我覺得你有過多精力去諗好多野
認真 不如發掘下自己興趣
一係日日做下運動
比個人放下多餘嘅電

我明你想講咩
但我抽離唔到

日日做運動係好，但係我依個死肥仔連行都喘氣莫講話跑步

實在太明白鳥
唉唔想再咁易比d小事影響到情緒
愈係咁愈係覺得自己好廢好垃圾
小小事都handle唔到 又唔敢同人講
好驚人睇唔起 唔明你 淨係識得話：唔好諗咁多啦/唔好唔開心啦/大把人點點點啦
有得死真係寧願死

辛苦你啦巴打
聽到都覺得好心痛
無人想比情緒主宰 無人唔想振作 但真係好難好難。。。

點樣先可以搵到精神寄託 如果話睇女女又計唔計 不過認真嘅我真係搵唔到會令我好着迷嘅事，往往都係三分鐘熱度

相信會有好返嘅一日就夠

原來真係有人同我一樣諗法 啲人嘅安慰方式就係:睇開啲啦/take care 啊/冇事啊嘛 就算，然後你又要扮到好多謝佢地咁，其實內心仲難受

呢個世界 好多人唔見棺材唔流眼淚
用盡方法去求助 去表達唔開心 人地嫌你煩 當你博關心
當真係做左傻事上哂報 又追悼會咁樣講到幾可惜 幾對唔住忽略左 以前大家好fd呀點點點
棺材=神台

你改左個名佢先啦

人生有高有低 只係咁岩呢個moment係低處
信者得救

巴打 去揾啲嘢做下啦 分散自己注意力

同我嘅諗法一模一樣 我有開private ig之後有打啲好負面嘅長文，但係好多時就求奇一個like甚至冇視咗，問題內容講到我想死都冇人理 可能佢地覺得我係attention whore,但係我都係想佢地主動少少關心下我啫 點知原來個個都視而不見，咁我仲可以點 真係好憎咁樣諗人嘅自己

依個名係我現實嘅寫照 唔想改

分散注意力都只係逃避，我試過好多次視而不見，但係最後問題都係留咗係到未解決， 甚至係更加嚴重

唉
所以話 做人要靠自己 愈係pathetic 人地當你茶餘飯後笑話咁睇
自己扶番自己起身 唔好衰比班落井下石既人睇
呢個係我動力來源 自尊撚 雖然有時咁諗都迫得自己好苦

不如講下有咩實質問題啦
或者我地可以從根源入手幫下你

我仲信佢地係我朋友，原來個個都係咁虛偽，我同親佢地傾計就好似做戲咁，但係我又好弱智咁覺得佢地係一啲好人，唔可以唔理佢地，搞到我依家真係好憎咁樣諗人嘅自己

負面情緒會愈積愈多，有一排好失落，好似行屍走肉咁
好建議你搵一樣野學，可以去學畫畫，雖然有一班同學，但你依然可以表達自己既世界，仲有可能識到朋友仔
畫畫係好好既發洩方法，慢慢你會學識靜心，就可以思考下煩惱既來源，一步一步咁行出去
改善當下你先可以減少被情緒牽住走
慢慢黎，辛苦你喇

可能係你地眼中係一啲好少嘅事，但係我都想分享下。一個我覺得同佢好好朋友嘅人係入咗U之後好似有啲變，雖然本身都係我搵佢多但係最近唔係我出聲佢都唔會搵我 仲要次次得一兩句 但係佢又唔係唔理中同，係好似唔理我一個咁 最近仲同我一個朋友好熟，就算同佢地三個人出街都只係得佢地兩個講，我就只係可以聽佢講啲我唔明嘅話題。而本身我同依個朋友係中學係日日都一齊食飯吹水嘅，但係上到嚟之後好似唔同晒咁，我覺得自己咁樣好矯情，唔係女人又會在意埋啲咁嘅嘢

我仲信佢地係我朋友，原來個個都係咁虛偽，我同親佢地傾計就好似做戲咁，但係我又好弱智咁覺得佢地係一啲好人，唔可以唔理佢地，搞到我依家真係好憎咁樣諗人嘅自己[/quote]

遊戲人間，人間遊戲
對住虛偽既人，你咪當佢地好似細路仔玩泥沙咁
我一直都相信，朋友唔洗多，知己一兩個

遊戲人間，人間遊戲
對住虛偽既人，你咪當佢地好似細路仔玩泥沙咁
我一直都相信，朋友唔洗多，知己一兩個[/quote]

唉岩 人本性就自私
又何必咁大愛體諒每個人 幫每個人揾藉口
盞辛苦自己 反正世界咁大 都無辦法討好每個人

遊戲人間，人間遊戲
對住虛偽既人，你咪當佢地好似細路仔玩泥沙咁
我一直都相信，朋友唔洗多，知己一兩個[/quote]
知已我曾經都信我有一個知已點知原來都係過路人一個 係同依個過路人一齊行咗段路仔咁點 (其實我仲當佢係我兄弟、交心嘅好友，不過人地好似對我唔再係朋友，咁我都廢時自取其辱)

位置變了，各有隊友
世間有咩係永恆？失去了回首係記憶，好好珍惜就夠
過去、現在、未來，只有當下一刻係真，心態改變自我
慢慢黎，會好的

依家面對緊同一個問題

我想搵個人傾姐
我都想拯救下自己姐

想要人聽下我講野 陪下我
就左推右推

係咪我次次都講好想死
每次都死唔去
所以唔想再理我
已經狼來了 ？

我唔會搵死黎講笑 我真係每次都好有衝動
我唔係想威脅人去聽講我野 陪我

但根本人地都唔想理我 肯去了解我 肯去聽我講野
人地只係覺得睡覺更重要 我依啲垃圾 理唔理都把撚

到依家 我真係諗自己可能真係咁黑人憎 咁低賤 低賤到咁
真係唔死都無用

頂 巴打你講嘅嘢搞到我眼濕濕

同樣嘅諗法 話係朋友嘅佢地到底有冇重視過我? 雖然咁樣諗但係調返轉會覺得自己醜惡先會諗到人咁衰，點解最後受傷嘅都係自己

屌真係好撚明
睇到好想喊 好想比個攬攬大家
絲打要加油 人間有愛 只係未遇到

最近都學畫畫, 希望透過咁去表達自己既情緒

升到u之後冇咩見中同

巴打，人地唔理你，未必一定係你既問題
我相信世界無人係低賤，聆聽係溝通既第一步
因為人地唔理自己係好傻豬既事
好老實講，講死只會令對方更唔知點反應，你真係想要咁？
如果對方因睡覺而無回覆，我會諗對方可能日頭好多野做，好忙
係阿Q精神，但世間聚少離多，每分每秒都有生老病死，所以就係需要一點點阿Q精神
太陽每日都會出黎，生命又少一日，珍惜同放棄時間都會過，冷靜思考一下
你想要d咩？又真正需要d咩？

知已我曾經都信我有一個知已點知原來都係過路人一個 係同依個過路人一齊行咗段路仔咁點 (其實我仲當佢係我兄弟、交心嘅好友，不過人地好似對我唔再係朋友，咁我都廢時自取其辱)[/quote]

唉紅字 可能自己比較摺果d, 就算少見我都仲會記得, 仲係好朋友
但人地未必咁諗, 有新既圈子, 唔記得咗你啦

過客...

如果話有心事想講又覺得我煩，講死又唔識回應嘅話，咁我可以點樣同佢地講出我心入面想講嘅嘢 我明白每個人都有好多嘢做，所以每次我搵佢地之前都會問下佢地得唔得閒，不過佢地話得閒咪照樣一句起兩句止 我只不過想佢地關心多我少少，當我係朋友啫，唔通咁都有錯?

好中依句, 我都咁盼望過